[軍工台] 7.8小更新 護目鏡&頭盔&手套更新數據

前線氣密護目鏡表現調查

頭盔調查表現調查

全防圖詳解&購買連結 轉分頁 強烈建議睇 用pc開

HI 又係我dgx

7.8更新
*前線反映 6502QL 這款6200系列面罩 有快速戴/除功能 能增加前線機動性
而且膠料更有彈性. 貼面更氣密

5.8更新
*護目鏡條帶戴高D 通常鼻位GAP就會消失 (連唔連住豬嘴戴都係, 連住更好)
*Pyramex I-Force 護目鏡(非氣密) , 超高防撞規格 岩晒唔洗眼鏡既人

A. 前線護目鏡初步實測數據 (因為d鏡都係岩岩運到無耐)
sample size係細D 但因為係前線戴住食彈 所以數據都算可靠 可參考

(眼鏡係非必需既人 入面用泳鏡+ 外面加副防撞既護目鏡)

1. Sellstrom Fire Goggles S80225
4個人戴住 1個話完美 2個話少少漏氣可接受

2.

一般滑雪鏡 (通常都海棉邊, 非氣密, 有透氣孔)
效果不佳

3.

3m 2890s
其實2890s冇話佢係氣密 所以效果差都係預計內

B. 頭盔數據

1.

地盔頭盔 被扑 都有50%係護到
被射 (有17位巴絲頭盔中彈) 2/3頭盔係會穿
大約一半人係唔太痛 另一半人就幾痛下
所以點都要戴頭盔

2. 單車盔 有6個人被扑頭 100%都話只有少少痛 效果幾好
但3個人被射中過 3個都穿左 2個幾痛

C.滅火隊裝備

1.

得31%人有正規耐火耐熱手套
有40%人係用緊勞工手套

而97%既人 入面係冇多副防化學既薄膠手套

2. 正規耐火耐熱手套有90%人都話好 唔熱唔痛/普通 有少少熱

3. 焗爐手套有90%人話係普通 有少少熱少少痛

4.

勞工手套 55%人話係勉強/差

超過400前線豬嘴實測應該好多人睇過 唔再詳講

幫推

Push

Google and face mask need to be fitted to maximise the effect. Fitting includes moving stability. Just spent that few minutes to fit it before moving to the frontline helps a lot. YouTube for the proper way.

十卜！

推

ビジョンベルデ 保護めがね ゴーグル 曇り止め加工 VG503F NV 無気孔

發現新鏡係日本AMAZON有賣

sellstrom amazon 賣晒
大家搵其他來源

TRUSCO(トラスコ) セーフティゴーグル(密閉・ソフトフィットタイプ) TSG-84

呢個有咩評價呢？
佢話適合亞洲人面型
spec同Midori嗰隻差唔多仲平啲
但我懷疑佢黑色貼住面個位係海綿
會唔會有影響？

貼位係海棉
會漏氣

借位一用

鑑於冇乜渠道可以安全分享夢遊經驗
而對比起裝備 人員既實戰經驗先係最寶貴
所以整左個匿名 唔洗開ac 唔洗登入email既安全留言系統
等所有人都可以從實戰經驗中進化

等各位發完夢可以分享返重要經驗/提議
任何方面都可以講 心態/裝備/戰術/後勤/其他 etc

^ google 表單 留言 唔洗email唔洗登入

detail

VG503F NV好啲啦
唔該絲打

Lm

如果有必要戴眼鏡其實邊隻護目鏡係work

發夢唔戴眼鏡睇野好辛苦

spreadsheet入面
護目鏡 no.5 7 9 10 11 13 14 15 理論上都WORK
實測左 評價又好既有 5 9 10

想問下3m6200+6006係咪一定要配濾綿

係 而家全世界都買唔到502了
所以最好直接用2097 / 2297

pish

幫推 多謝巴打

手足自發落區文宣
連儂牆當活動通知

Push

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

就咁豬咀配2097都ok?

買錯左2091，但無502，睇黎送比前線算

ys

但保護冇咁好

對晶體係99.9%防（催淚彈）
但對其他氣體只係降到安全標準

推
裝備難求
如果大家買到，不妨買多一人份出去，以備不時之需

有用post 推

泳鏡好易買 除左散光/四眼仔冇藉口冇護目鏡

豬嘴就難少少 但要搵都一定有
網購仲有好多

好多人買左海量等住派

下次要試下6502QL先

科學分析

睇落好正 1秒可以除低飲水

想問下護目鏡唔想網上買 香港邊到買得到

冇勁既

hktvmall有一隻pyramex勁既鏡

唔該哂 但呢隻帶唔帶到眼鏡